gakki同埋mayu，邊個正D?

: gakki
: mayu